除左6架裝甲車，3萬隻狗都加到接近4萬隻

2021 年 將會加到 38,000
好快到2022 年就隨時又拎預算案過骨加到40,000

連衛兵：所以咪要搶功能組別囉

屌 真係好撚憎警察
佢地真真正正與民為敵 預撚左同香港人打長期戰
字號改埋 不停要錢買武器 買水炮車 裝甲車
預撚左係擺到明同你死過 屌

人先係重點 個差距只會愈黎愈懸殊 變新疆唔係講笑

真係有成萬人寧做狗不做人

點會無呀 雨革之後仲多左人衝去做狗

你會考0分，出面做牛工得10k
依家有份工有26k起薪，仲可以叫霸王雞，強姦，非禮，打人，拎市民做活靶都冇後果，你問d冇良知既人會唔會警曱？

紐約市警局budget係5.6 Billions. 人口二千萬。要反恐加罪犯有槍

香港黑警用人地一半budget 去對付香港擲石同火魔。

Crazy

Welcome to HK

正解

加阻黑狗加上加薪

你睇,已經有一隻

原來我負皮Ed

一日唔隊鳩佢屋企人一日都係咁

入到去日日比人洗腦仲可以係黃咩
讀左咁多年書仲咁冇腦

NYPD 400億港幣 2000萬人
HKPF 250億港幣 700萬人

擺明政治酬勞

大把人去做狗

香港淨係 黑社會 都止一萬人啦

D黑社會 日日打交, 得幾舊水收
警察 又係日日打人, 但有幾萬蚊收

不過好多 黑社會 係廢到連毅進 都無, 得中三畢業
如果再降低門檻, 中三畢業就考得, 大把黑社會狗衝去補位

推

分化撚/白票撚：所以咪要繼續上網放嬲嬲又唔去投票囉